有沒巴絲諗住報藝員訓練班

選到要簽三年
有d 明星完約就走,簽左佢點玩你都得

有沒人收到風viu tv 或 奇妙 請唔請人

想找d 好玩既工玩下

上網搵TVB d 薪金
新入職好似11000

有興趣viutv 無得揀既話tvb都要試

大家好，我叫呀輝呀

你用咩腳踢波架？
我用頭架喎
踢波喎

咪傻啦
喺香港唔識人 仲想諗住做演藝娛樂界 乞米都有之